728 將軍澳遊行

721不了

有關將軍澳人大遊行，最新消息如下：

728 將軍澳反送中大遊行

我們是一群民間自發，沒有任何政黨背景的將軍澳素人。不撤不散，十八區遍地開花，將軍澳人決定召集728 將軍澳反送中大遊行。

日期：7月28日

遊行路線 (待定，正申請不反對通知書)：寶翠公園 -> 寶林北路 (經將軍澳警署對出) -> 寶寧路 -> 將軍澳政府綜合大樓 -> 坑口文曲里連儂牆 -> 將軍澳單車館公園

1. 遊行目的

重申五大訴求：

徹底撤回修例

收回暴動定義

撤銷至今對所有反送中抗爭者控罪

徹底追究警隊濫權情況

以行政命令解散立法會，立即施實行雙普選

有鑒於連日來有傳媒對抗爭者的抹黑，我們尊重新聞自由，但亦在此抗議媒體失實報導。希望傳媒作為具監察力量的第四權，秉持專業精神為市民作持平報導。

2. 與「將軍澳7.21大遊行」之關係

區政聯盟及將軍澳民生關注組 (下稱該政黨)所舉辦之「將軍澳7.21大遊行」，和我們並沒有任何關連。該政黨於7月7日發佈有關「將軍澳7.21大遊行」資訊之前，並未有與我們溝通，團隊亦毫不知情。該政黨曾潛伏於遊行籌備群組內，隱瞞其身份，令團隊對其目的存疑。我們考慮過與其溝通，但礙於該政黨有失誠信，最後決定放棄協調。因此我們重申，是次「728 將軍澳反送中大遊行」 是民間素人自發，拒絕為任何政黨作宣傳或選舉造勢。我們歡迎任何同路人同行，但請各政黨自重。

3. 有關路線安排

暫定路線不會途徑TVB。TVB位置遠離市中心，缺乏補給、退場路線。為保障當日遊行人士安全，商討後決定遊行集中於市中心。然而TVB對抗爭者的報導手法偏頗，將軍澳人絕不容忍，抗議傳媒失實報導仍作為主要訴求之一。

今次遊行由Hang Ng於7月4日初次提議，到我們一班素人團隊組織起來商討，短短的一星期有賴各個將軍澳群組、連登巴絲的意見。團隊並無政黨支持，亦缺乏經驗，希望大家多多包涵，會繼續聆聽各方聲音。

不撤不散，728見！

一眾將軍澳人敬上

2019年7月9日

我地既tg channel 方便日後公佈消息

我地既將軍澳人tg link 方便大家發表意見

推

不了

我冇野講

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

巴打加油，必到

遲下先再同班政棍算賬，玩無間道咁仆街，不過將軍澳谷已經好多人屌緊

728一定到!!
721不了

721 壽終正寢

我無野講

71成堆旗海都已經古古怪怪
依家仲玩呢啲野

係將軍澳谷比人屌得好勁，剪j出左打手都無用，大細將軍澳谷都屌緊

請幫忙

（大獲）西環版主發起728 遊行，撞左將軍澳個期

‪TVB 的地理位置係一個布袋，切記，因為依個位係絶地，無人可以救到你，絕不可以困係依TVB到，兄弟小心‬